修例風波影響浮現 窒礙旅遊零售消費情緒

香港旅行社東主協會會長葉慶寧出席電台節目時表示，本港近期發生連串社會運動，令部分海外遊客感到香港情況混亂，近日多了旅客取消預訂，令旅遊巴司機及導遊無工開。

此外，餐飲零售及酒店訂房亦受影響，葉慶寧認為，政府有責任盡快解決社會衝突。

九龍珠石玉器金銀首飾業商會理事長劉克斌亦稱，6月開始的零售額平均較之前下跌超過10%，認為社會衝突事件影響市民消費情緒，目前業界的消費動力只餘下婚嫁項目，擔心影響會持續到整個暑假檔期。

建造業大聯盟成員伍新華表示，立法會財委會因大樓受衝擊破壞而暫停開會，延遲工務工程撥款，估計影響40多萬建造業工人生計。

好事, 燒到佢地先會急

肯定關佔中事

呃鳩人啦, 尖沙咀咪一樣成堆大陸人買野
佢地唔黎香港買, 留係支那俾正價買假貨咩

繼續吹

餓死你地都好 關我撚事
你賺到錢又唔會分俾我 我地依家對抗緊 係全港都會被波及嘅政權

建造業最無資格講
立法會維修費標價咁高 佢地間接得益最大

維穩費促進消費
又唔講

你睇DONKI新開都係排左一日就知大獲

班大陸人冇錢咋

啱曬啦，出嚟屌政府啦